<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<android.support.constraint.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".main.account.TermsActivity">

    <ScrollView
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:scrollbars="none">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:orientation="vertical">

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="match_parent"
                android:layout_margin="10dp"
                android:text="      In sit amet condimentum felis, quis finibus sapien. Nunc felis nisi, pellentesque accumsan diam ut, accumsan porta turpis. Pellentesque maximus nec ipsum id condimentum. Integer consequat, massa eget laoreet scelerisque, sapien turpis varius urna, et tempor justo nisl eu lectus. Mauris vestibulum nibh id tortor varius, vitae dictum tortor maximus. Fusce vel dignissim turpis, a pulvinar enim. Sed imperdiet tellus ac ornare semper. In sit amet condimentum felis, quis finibus sapien. Nunc felis nisi, pellentesque accumsan diam ut, accumsan porta turpis. Pellentesque maximus nec ipsum id condimentum. Integer consequat, massa eget laoreet scelerisque, sapien turpis varius urna, et tempor justo nisl eu lectus. Mauris vestibulum nibh id tortor varius, vitae dictum tortor maximus. Fusce vel dignissim turpis, a pulvinar enim. Sed imperdiet tellus ac ornare semper. In sit amet condimentum felis, quis finibus sapien. Nunc felis nisi, pellentesque accumsan diam ut, accumsan porta turpis. Pellentesque maximus nec ipsum id condimentum. Integer consequat, massa eget laoreet scelerisque, sapien turpis varius urna, et tempor justo nisl eu lectus. Mauris vestibulum nibh id tortor varius, vitae dictum tortor maximus. Fusce vel dignissim turpis, a pulvinar enim. Sed imperdiet tellus ac ornare semper. In sit amet condimentum felis, quis finibus sapien. Nunc felis nisi, pellentesque accumsan diam ut, accumsan porta turpis. Pellentesque maximus nec ipsum id condimentum. Integer consequat, massa eget laoreet scelerisque, sapien turpis varius urna, et tempor justo nisl eu lectus. Mauris vestibulum nibh id tortor varius, vitae dictum tortor maximus. Fusce vel dignissim turpis, a pulvinar enim. Sed imperdiet tellus ac ornare semper."
                android:textColor="@color/gray_first"
                android:textSize="@dimen/signIn_textSize_14" />
        </LinearLayout>
    </ScrollView>
</android.support.constraint.ConstraintLayout>